一個無朋友無情人無目標既人可以點生存

以為搵到個好既 點知人地淨係當你sp咁屌
以為有好多朋友 原來一有拖拍一個二個就會潛水
以為做到自己想做既事 點知做落原來唔係個回事 有心無力
做人無目標 無將來 係咪下一秒可以選擇死左去

你諗下個飛機杯突然無左會幾可惜

我咪係咁繼續生存緊

搵

目標係自己去搵架
今次唔好，唔代表下一個都咁衰
唔好難過！

所以仲有生存動力咩

不過你就慘d 比人當飛機杯

又有咩所謂 都已經習慣左咁耐